有冇人同我一樣永遠都自己一先訓得著

最慘係我女朋友

同佢一齊瞓
一係我瞓得唔好
一係我瞓唔著

佢已經唔係同我一齊同一張床瞓
我都瞓唔著

攬住條女訓好快訓著

樓主做零仔就訓唔著

更加瞓唔著好似攬住個暖爐咁熱到仆*

乜9野一仔呀

蘋果記者壹仔傳媒?

開大啲冷氣啦

綾波麗個仔

而家冬天呀

冚住張 厚身的被單 啱啱好

加埋佢成舊暖蛋咁

真係會成晚都瞓唔著